<resources>
    <string name="app_name">TimeZen</string>

    <!-- Tela de Principal: List Plans -->
    <string name="text_title_home">Bem-vindo(a) ao TimeZen\n\nClique no + abaixo para criar um plano Pomodoro!</string>
    <string name="text_icon_home">Início</string>
    <string name="text_icon_report">Relatório</string>
    <string name="text_icon_info">Informação</string>
    <string name="text_description_fab">Adicionar novo Plano</string>
    <string name="text_icon_back">Voltar</string>

    <string name="title_information">Informações</string>
    <string name="title_form_plan">Adicionar Novo Plano</string>

    <!-- Tela de Relatório: Report Plans -->
    <string name="text_title_report">Relatório de Planos</string>
    <string name="text_button_report">Relatório Gráfico</string>
    <string name="textButton_save_plan">Salvar</string>
    <string name="textButton_back">Voltar</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_selected_plan">SelectedPlanActivity</string>

    <string name="sessoes_restantes">%s repetições restantes</string>

    <string name="button_stop_plan">Parar</string>
    <string name="timer_finished">00:00:00</string>
    <string name="text_title_burnout">Síndrome de Burnout</string>
    <string name="text_information">Síndrome de Bournout ou Síndrome do Esgotamento Profissional é um distúrbio emocional com sintomas de exaustão extrema, estresse e esgotamento físico resultante de situações de trabalho desgastante, que demandam muita competitividade ou responsabiblidade. A principal causa da doença é justamente o excesso de trabalho e ou estudo. Esta síndrome é comum em estudantes e profissionais que atuam diariamente sob pressão e com resposabilidades constantes, como médicos, enfermeiros, professores, policiais, jornalistas, dentre outros.</string>
    <string name="text_second_information">A Síndrome de Burnout também pode acontecer quando o profissional planeja ou é pautado para objetivos de trabalho muito difíceis, situações em que a pessoa possa achar, por algum motivo, não ter capaciadades suficientes para os cumprir. Também é comum com estudantes em épocas preparatórias de grandes provas. Essa síndrome pode resultar em estado de depressão profunda e por isso é essencial procurar apoio profissional no surgimento dos primeiros sintomas.</string>
    <string name="text_third_information">A Síndrome de Burnout envolve nervosismo, sofrimentos psicológios e problemas físicos, como dor de barriga, cansaço, execessio e tonturas. O estresse e a falta de vontade de sair da cama ou de casa, quando constantes, podem indicar, o início da doença. Os principais sinais e sintomas que podem indicar a Síndrome de Burnout são:</string>
    <string name="iniciar_temporizador">Iniciar Temporizador</string>
    <string name="nome_do_plano_filler">Nome do Plano</string>
    <string name="tempo_de_foco">Tempo de Foco</string>
    <string name="pomodoro_terminado">Pomodoro terminado</string>
    <string name="agora_descanse">Agora descanse.</string>
    <string name="hora_do_foco">Hora do foco!</string>
    <string name="pausar">Pausar</string>
    <string name="iniciar">Iniciar</string>
    <string name="finalizar_edicao">Finalizar edição</string>
    <string name="editar_plano">Editar Plano</string>
    <string name="relatorio_em_grafico">Relatório em gráfico</string>
    <string name="relatorio_em_lista">Relatório em lista</string>
    <string name="dialogue_reset_plan">Tem certeza que quer parar e resetar o temporizador?</string>
    <string name="text_information_metodo">O Método Pomorodo é um método de gerenciamento de tempo baseado em períodos de 25 minutos (pomodoros) de estudo ou trabalho focado, interrompidos por intervalos de 5 minutos. Após quatro intervalos de estudo consecutivos, são geralmente feitos intervalos mais longos, que podem variar de 15 a 30 minutos. Cada bloco de estudo é chamado de pomodoro, palavra italiana que significa Tomate. A Técnica Pomodoro funciona da seguinte maneira:</string>
</resources>